戴偉浚請學好普通話

等陣唔識聽普通話，無人想你番黎